有冇人話比我知今日圍旺角警署作用係咩？？

唔係話留力聽日百萬人遊行咩？？

818 2點 維園見
大家一定要出！

MK@17Aug 1914

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

係咪14億都係順民畜生？
屌
點解30年都冇發生過顏色革命 和平演變？？？？？？？？
屌你班垃圾支那民
支那共狗黨係紙老虎
你咪殺清光你d人民囉

？？？？？

冇

不嬲都無， 班友有過度活躍症

我想知點解姐。。。
不割蓆

岩 聽日見